Kpop台有邊啲post係稱得上經典(canonical)...?

昂囝熱褲當屁蛋
斬清all
早期基妹(Early Gay)
仲有冇..?

唔戴套中出

放過社交障礙賽
該該叫
陪cancer朋友叫雞

有冇超連貼看下呀..

唔識用百度？

牙導is such an unintentionally funny guy..

img+

白痴？

導狗放過人

幾日唔出po知唔知我會擔心你..

斬清新名係用什麼命名..?